轉場轉場轉場！

今日大家好叻豬
但切忌死守
轉場=/=撤退

pish

今日大家進化得好快
唔好再有手足比狗咬
轉場=/=撤退！

pish

推

唔係叫你撤 係轉場撚狗！

圍第2間

岩啊 撚到佢遍地都係狗毛

九點喇 快啲比建議前線
玩完火遁忍術爭取時間要轉場喇

走啦

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推 長盾落左車啦